一個人都要去爬山

自己一個去唔去好？

我本身係一個對周圍人都冷感，唔關心政治嘅人，
612 見到警察向示威者放催淚彈，我開始參與和理非各個遊行集會，因為我係一個慢熱嘅人，當初和理非係我嘅底線。

每次遊行都係周和理非嘅朋友去，721照舊去遊行，又係行完就返屋企。

當日元朗發生衝突，而我就係屋企睇直播，見到警黑合作，黑社會無差別打人，我開始認清事實，和理非，已經名存實亡。

727我問和理非朋友去唔去食老婆餅？結果答覆係老母唔比去所以唔去。本來打算就算我一個女仔單拖都要去，但有幸搵到另一位朋友同去，朋友每次都係前線做支援，呢日係我留得最耐嘅一次。

728再問和理非朋友去唔去，但今次係無回覆。雖然如此，但我想講，一、如果你真係為香港未來着想，單拖都要去，因為你總會遇到志同道合嘅同路人。二、唔好去一兩次就以為自己好勁，唔好以為睇連登、新聞、tg就已知天下事，你唔到現場，係唔會真正知道發生乜事，我方成日check住電話嘅朋友，係時候企出黎，前線朋友需要我地新力軍加入。

我嘅朋友，唔好再厄自己，抗爭未完，唔好再怯，再話老豆老母姨媽姑姐唔比去，選擇權係你手，去唔去係自己決定，正正因為政府想振嚇我地，所以我地更加要企出黎。

相信下一次會係以前線身份同大家見面。

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！